唔好再話前線勇武行為係黑警扮示威者做，咁樣跟本係另一種割蓆

前線有人縱火，掟樽掟磚，係為咗阻止惡法，對抗政府，而正正係有人有勇氣去做哩種行為，逼使政府黑警撕破臉皮，比全港市民見盡港共醜態，令好多人藍轉黃

唔好見有黑警臥底扮示威者就即刻玩膠諗住將所有激進行為推哂落去，然後想自己身段乾淨
咁樣只係另類割蓆，對唔住好多押上前途為香港出力嘅義士
膠唔係咁玩架

你傻撚咗？知唔知自己講緊乜？

on9
唔係唔認同佢哋行為
而係佢哋柒左就應該利用令佢地無口實
林鄭咁鍾意譴責示威者暴力但原來d暴力係差佬自編自導自演喎
你譴責d咩